你會點叫豬排飯？

直接叫豬排飯？定係叫代號number，好似話「唔該，要份A380呀！」

善意打破零回覆

豬扒飯

五大訴求 缺一不可